成副身家最後二千買左辛特候遜盤！

輸埋要拎綜援

加埋我名攞多啲ok？

ching 林尾都要嘔返半格出黎

Hk唔俾男男couple

樂觀d ，係贏半格唔使拎綜援住

繼續
二千歐塞e盤

結餘正式歸零
輸撚晒就去咬長糧

樓主係咁袋半格

專屌和波？